最近搞乜 好多後生仔禿髮白髮髮線後移

到底搞乜 講緊嘅係廿歲未夠就已經成頭白髮

btw想幫我個大概廿歲嘅朋友問下 個髮線後移緊仲有無得搞有無得阻止？

打得飛機多
個人虧

廿歲已經好明顯睇到白頭髮
身邊d fd 30 歲已經髮線向後移

咩原因？

戒j仲有無得救
會唔會自然前移返

體質問題

飲鉛水飲得多

生活壓大力

身邊有啲朋友未夠三十
頭頂已經開始稀疏

慘

我有朋友都係咁

睇髮囊 多數無得救
除左植髮

居住係李家城，都係李家人， 自然有李家特徵。。。。。

你的朋友就是你

話打得飛機多果D 點睇後生女都多白頭髮?

脾虛
精神差

捽得碟多

大陸長期射d 輻射落黎

佔中壓力大

幫人打得多

咁無打飛機都生白頭髮又點睇

壓力大, 唔夠訓, 飲食唔健康

其實香港人生活質素係好差